利物浦正垃圾

利物浦正垃圾

垃圾

係垃撚圾

啱

頭先開app見半場0:0
有1.81倍all in咗
屌佢

若要生活好

笑話

廢物

輸到失控？

利係笑話

冷血獌狗人渣言論收集區

樓主癲狗唔洗理

反正成個台都係利

哦

唔好唔開心啦

好開心，垃圾猁輸波

請買利身浦

對家

正垃圾

條賤種想洗底

咩F羊果堆，我祝返佢地新年快樂，精神健康

有牙齒印